我正式宣布彭于晏同許光漢都係人權垃圾

屌你老母支持種族滅絕扮撚晒陽光男神，好撚惡心

Source

【新疆棉】彭于晏、張鈞甯和許光漢等人火速切割代言品牌

三樓

台灣係咪由得呢fd人，自出自入？

補圖

屌你向左行埋一邊啦

Push

A

除咗單春同支那的士陳其他全部都唔識

因為一個支那搞到全世界亂七八糟
真係快啲用核子彈去完左佢仲好

許光漢係咪想見你嗰個

呢班台灣愛支撚可能連老母都唔認

對

連登仔又學人做人權教師爺

邊似得你地到五毛學中國式人權咁把砲

迪麗熱巴

呢兩條撚樣 早死早著啦

笑死人咩連登仔

平時撐得最多果d藝人咁快奶

平時反得最多既大陸歌手就冇表態

真係同現實相反

易千玉璽

老實講做明星做到呢個地位仲點會理呢啲小政治
所有野都係經理人同公司操控架啦連登仔咁都唔知

彭乳硬一早做左護旗手

分唔到曲直

連登仔會叫佢男神

絲打晚晚用白帶水噴濕許光漢
Gay巴就顏射彭于晏
嚴懲人權垃圾

首先班奶共藝人要有約可以解先

捧咪男神囉
單春都暗黃啦

打句#我支持新疆棉花#有幾難

平時連登屌得最多d奶共藝人居然冇打

擺明老屈人奶共

block左個弱智仔好耐

認撚住呢啲人渣啦，冇人性，視若無睹，親極權，就係呢啲。

支持自己族人被逼害
等天收啦屌你老母

唉許光漢
我咁鍾意睇想見你
咁樣背叛我

唔埋人權 我駛撚理你有無得搵食

台灣當局應立即以叛國罪起訴呢班垃圾

估唔到蕭敬騰無份
見佢平時上大陸搵錢

g持攬炒抵制

完全難以理解

樓主請pin

仲有邊隻支那狗唔解約？
唔解嗰班應該犯哂黨法，背叛支那，要逐隻逐隻捕獵

應該唔使加人權兩隻字

笑l左。將軍令同許漢光係台灣人，話抵制污化中國

彭于晏本身個格都西

好撚愛國既愚民樂呢？

有冇人知佢幫咩代言？

陸委會要做下野啦 歐陽娜娜張韶涵都開咗file查 唔差在

王耳加 加拿大人 黎

愛咩國？

姓彭嗰個投咗共好耐嫁喇喎

而家先知

咁多個最抵屌係迪麗熱巴同班台灣偽人

歐陽娜娜呢個真係軍妓嚟

一直都覺得係土匪樣

依啲真係正一支那狗，死賤種

即係邊一邊？ 向左行定向右行

點解無端端要反Eason 佢擺明係暗黃

呢單嘢可以續個批鬥小粉紅

做芝麻公民只需身有錢

許光漢唔係賺台灣人錢？屌真係睇佢唔起

當年納粹都會養住極少數模範猶太人做示範

陳奕迅呢？
唔好漏咗佢

之前因為想見你都幾鍾意許光漢，依家不了

會員編號：20867
會員名稱：Sky_Croc
註冊日期：2016年11月26日

【⚠️】
事蹟：多次自爆有玩支那 GAME。
詳細來源：

交加街38號(曱甴#389613)已列作藍廢甴(廢甴老師)分身同連登最強五毛，解除條件為：
1: 從五毛list移除所有手足，將真五毛狗、藍屍狗、曱甴留低，並且將自己個名放落五毛list第一位
2: 提交旅行證件資料頁
3: 繳交50BTC行政費用

啲棉花上年就講緊
隔咗成年先拎返出黎講on撚9

真係好醜陋

會員編號：165028
會員名稱：掀起你的蓋頭來
註冊日期：2018年1月1日

【狗隻】
事蹟：力撐港共防疫政策。
詳細來源：

【⚠️】
事蹟：支持食早餐要用安心出行
詳細來源：

【⚠️】
事蹟：支持政府用藍牙tracker監控手機MAC address
詳細來源：

【⚠️】
事蹟：對手足幸災樂禍，話暴動手足「知恥近乎勇」
詳細來源：

【⚠️】
事蹟：認為共產主義都冇問題
詳細來源：

【⚠️】
事蹟：先烈周同學未過身之前，嘲諷周同學可以捐器官
詳細來源：

【⚠️】
事蹟：話討論血棉多餘
詳細來源：

交加街38號(曱甴#389613)已列作藍廢甴(廢甴老師)分身同連登最強五毛，解除條件為：
1: 從五毛list移除所有手足，將真五毛狗、藍屍狗、曱甴留低，並且將自己個名放落五毛list第一位
2: 提交旅行證件資料頁
3: 繳交50BTC行政費用

蔡依林會點揀呢

代言為錢
割席都係為錢

彭于晏加拿大籍

一個二個去著柒牌男裝

中國牌子唔貼link

高質

唉好傷心

迪丽热巴很骚

歐美快啲制裁更多中国產品，更加多支畜會現形

香港都話真係回歸左無
都唔明點解台灣明星可以咁無骨氣 日日都話要打自己家鄉都仲可以合埋眼當無事

會員編號：387391
會員名稱：公屋窮戶
註冊日期：2020年12月14日

【五毛】
事蹟：嘲諷蘋果日報男員工不治
詳細來源：

【藍絲】
事蹟：嘲諷譚文豪、吳敏兒還押
詳細來源：

交加街38號(曱甴#389613)已列作藍廢甴(廢甴老師)分身同連登最強五毛，解除條件為：
1: 從五毛list移除所有手足，將真五毛狗、藍屍狗、曱甴留低，並且將自己個名放落五毛list第一位
2: 提交旅行證件資料頁
3: 繳交50BTC行政費用

呢條死臭雞要比我用碌正義之鳩教訓下

屌你老母傻閪正義撚X5

台灣娛樂圈愛支病見怪不怪了

Eason去左邊？你睇佢唔起？

許光漢不嬲都諗住玩大陸市場 不意外

唔係理3樓我已經封鎖左佢了

試當真、張敬軒、周柏豪都係暗黃

人民幣真香定律

向左憑咩

許光漢ig冇del ck廣告有冇機會反cup

係
件彭雨硬仲要支拿大藉

余文樂仲未割？
又adidas 又tommy

彭于晏、張鈞甯

奶共好兄弟

=================================

★ 中國100年前想殖民巴西？

Blm:睇唔到

佢無得割 無合約俾佢毁

為左錢，任何原則都拋開哂
個世界只剩下錢

許光漢其實自己好似無講？都係佢個大陸經紀公司出聲明

佢明明台灣人 但陣支那味真係好勁 完全唔覺佢靚仔同型

咪撚幫佢兜啦 都係垃圾嚟

佢都上曬支那d綜藝擺明奶啦

agree 以後唔睇

人地有中國星

台灣大把呢啲垃圾

可能有苦衷呢😅😅😅

彭于晏一早知佢奶開
估唔到許光漢都奶 unlike unfollow先

至少都燒曬Nike 同new balance 既波鞋先

講真 會唔會係你井底

聽聞係特登造勢
反制歐盟同美國制裁喎

死撚左佢啦

骨氣？食得㗎

張鈞寗本身覺得佢好有氣質
睇黎都係我一廂情願以為佢係個有知識有良心嘅藝人

彭于晏係加拿大籍就冇辦法， 許光漢應該剝奪台籍唔俾佢入境

條許光漢係台灣發跡就同個王大陸一樣 即刻上支那奶
啱啱碌下佢ig 最神奇係居然冇台灣人屌佢
係咪所謂嘅靚仔啲台灣痴女就濕哂當睇唔到 唔怪之得台灣遲早俾支那同化
呢啲奶共台籍偽人點解唔可以剝奪佢地台籍 等佢地投入支那籍
利申：一直都唔覺得許靚仔

我想屌既佢依家做既野同佢扮個種暖男形象簡直係翻天覆地
暖？邊撚到暖

第一個就係

咁你解釋吓

見到班奶共支那人 比佢哋代言過既品牌都cheap 撚晒

同埋台仔其實有一點好明顯就係覺得俾共產黨統治或者間接統治仲係好遙遠嘅事，但已經兵臨城下，或者覺得比共產黨統治冇咩所謂

除左鐵馬尋橋好似都無拍過任何野
點解會入到List

Unfollow咗好撚耐
驕乜撚嘢傲

我想知台灣人點睇彭于晏

其實上一次韓國魚同蔡英文個票數咁接近 就知道台灣有幾多共產黨膠
佢地覺得統一仲好 就算冇自由但支那人工高咁多 唔駛挨22k
人地掘你牆腳緊係俾高人工你啦到統一咗人工同22k一樣咋

認住呢班人渣

不嬲都護旗手

係喎，sor，唔認得

一班共諜

第時大陸打鳩台灣，殺台灣人既時候，呢D台灣偽人一定上微博大力支持

推

彭于晏 余文樂啲朋友

佢已經向左邊行

睇許光漢ig 台灣人已經圍住屌 都唔洗幫手本身鐘意想見你 依家收皮拉

屌負皮錯

一直覺得佢同牙醫好似樣
睇想見你嗰陣成日都因為咁而出戲

一紅咗就在上支國綜藝 會奶不意外

最撚好笑就係個迪麗熱巴..自己族人被滅絕唔出聲都算，仲要支持，真係痴撚線

安琪拉嬰兒幾時杯葛埋Dior?

唔想見你啊

佢最近係韓國咁多fans
韓國人知唔知佢咁支持新疆棉

陽光男神？有幾陽光呀？
係咪好似陽光司法咁撚陽光呀

睇死係簽咗d咩十年內唔可以辱華既不平等條約啦

人民幣咁撚香，乜撚人性都可以拋諸腦後

你要奶共係冇人可以阻止你㗎啦

成日話愛國，呢啲人心底裡就係最唔愛國，為咗錢係可以出賣所有嘢

佢ig del咗ck張廣告相